公屋家居寬頻

新客戶
請報價

麻煩請聯絡

唔介意麻煩你留個tg 搵我同你傾下？

巴打，有無性趣轉台去網上行呢
WhatsApp :

Telegram :

識個朋友幫到手
tg pccwxnow

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

你嘅家居寬頻同埋流動通訊服務到期未呢？而家用我嘅「推薦人優惠編」 LIYK28187 成功登記香港寬頻家居寬頻同埋流動通訊服務計劃，即可獲得高達$200賬額回贈，最啱用嚟交月費！快啲去